[集思廣益] 男朋友放屁好臭

有咩解決方法

試下浣腸

接受佢 欣賞佢

大大力索哂佢

搵膠袋裝起啲屁
儲到咁上下等佢瞓緊覺喺佢隔離一嘢拍爆個膠袋

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

飲水，早訓，做運動，食菜